平時你地點叫開兄弟姊妹？

家姐：姐姐，臭雞，活家禽

叫個妹 XX姐
全家都咁叫佢

仆街

喂

同志們

屌你老母

炮友

你

細閪 大閪
細鳩 大鳩

屎尿屁系列

爹 娘親 安答

全名

熟d個個叫肥x 另外個個叫全名

大哥
二哥
大妹
細妹

男既 撚屌
女既 臭閪

家姐：八婆
細妹：八婆
阿哥：八婆
細佬：八婆

弟兄姊妹

安答

主主/主主人

阿妹

家姐:老婆

細妹:臭雞

喂 死仆街

各位弟兄姊妹

大家姐，二家姐，四家姐

妹豬
妹釘
妹之

咁三家姐呢

歐尼醬

家姐：有事叫家姐，無事叫喂/全名，嗌交叫死臭雞
妹妹：老婆/妹妻/公主

罐頭

哥哥 : 大肉腸
弟弟 : 小鋼炮

喂，全名

全名 或者叫 妹豬

臭八婆

無 多數喂
我叫佢地叫我師傅哥

PK仔

叫呀妹

我都係咁叫

哥哥

呀B

Onii channnnn

ON9

肥x

我入完呢個post 之後我覺得我屋企嗌得好親切

大哥哥...

直接叫名
例行阿芬、阿燕、阿強、阿偉咁

廢X

家姐：就係嗌佢做家姐 永恆不變
細佬：撻全朵